吳宗憲打流感針後現不良反應 台醫生警告：快去急症室不是玩直播

台灣藝人吳宗憲注射流感疫苗後，開直播表示自己第一次打流感疫苗，連續多日暈眩，還表示「本身抗體很好就不要假會」，後悔打了疫苗，態度遭台灣醫師批評「不懂不該帶風向」，而前台大感染科醫師孔祥琪則表示，症狀看起來有可能是中風，要吳不要再開直播，應該快去掛急診。

孔祥琪也擔憂，流感疫苗已經注射多年，只要一有不良反應就會被放大檢視，引發很多人不敢打，擔心未來新冠肺炎疫苗上市後，這種情況會更嚴重，很多人都不敢打的結果，就是即使疫苗上市，還是沒有辦法解決大流行的問題。

吳宗憲26日開直播透露去打了流感疫苗，打完就出現暈眩的狀況，已經3、4天，一直持續，有打電話回診所，告知自己的身體狀況，醫師讓他回診，但是因為工作太忙沒空，原本身體狀況很好，沒想到這次打完流感疫苗，身體竟然出現這樣巨大變化。

抵死

快啲中風啦

死唔去？

支那憲叫黑箱車算啦

藝人係依D大事大非既情況下就會顯得好撚卑微同唔重要 然後又要出黎譁眾取寵

人地館長中槍開live係型
佢打針暈開live堅7

咁快去搵小鬼？

去北京醫

台灣陳百祥
支那憲